人都死撚左啦 比返少少尊重好唔好？

人都死撚左啦
比返少少🤏尊重好唔好？
用「黃」色既「黑」箱車
小心一陣嬲撚到人地彈起呀
黨媒仲要影晒片，家下係唔係贈賀先？